達哥專一至死 不理兄弟傷悲

達哥專一至死 不理兄弟傷悲
從不講反送中 但送ipad比你
大是大非叫人玩完美世界
洗唔洗教你unfollow

達朝已經滅亡 不寄望能開台
誰可以叫醒他 連黎鷹這十年的brother
已經變成引戰狗
達哥的土地 只能容納撐他的你

牙FRED

熊貓

達貓